有冇巴打成個倉主要係舊經濟

月供成？

2800

廢老會

我係廢老